點睇靚女會無男朋友

身邊有個朋友，靚女，長腿，瘦，性格ok.
見佢分左手大半年都好似無男朋友

連登仔唔係個個都話靚女就大把貨咩

係咪佢冇睇中人
又或者唔想拍住

毒撚唔敢追靚女

全部人都以為靚女一定有仔

佢又話現實無人追喎

有又屌 冇又屌 想點

你係咪想講自己

好姊妹s

喺睇唔上眼
唔係冇

如果佢有睇中
叫佢做主動
或者主動地被動啦

就咁等男仔追 唔知追佢既係乜野質素

你去食自助餐都會行個圈先夾野食啦

性格ok

釣金龜，平民不了

分手大半年姐
分手大半世咩

冇啱自己條件嘅人追下話

les

一定要拍拖架咩

朋友即係自己

有乜出奇
通常男仔唔係都偏向鐘意普通樣鄰家女孩feel嗰隻嘅咩?
同埋發覺近年啲男仔好似鐘意睇身材多過睇樣

身邊都有唔少呢啲例子
最長嗰個成四年冇拍過拖
有好多原因:

超級乖乖女嗰種，唔玩唔蒲，身邊又冇乜男仔fd，返工/返學圈子又係群女仔多，兵都唔識收，本身份人又怕醜嗰啲

有學識屋企有啲錢唔駛洗男人錢又唔急住嫁人嗰隻
或者三高嗰啲，高學歷高職位高收入，本身性格都緊張做嘢多過拍拖，莫講話會主動識男仔

人靚心宅嗰啲，識有個真係咁，even 有拖拍嗰陣都唔鐘意出街，就算放假都淨係鐘意攤喺屋企打機上網煲劇淘寶，fd又唔多個，自己一個玩動森都可以玩成日

根本唔識主動追人，甚至向鐘意嘅男仔表達好感都唔識，因為由細到大條件好習慣咗做揀嗰個
到最後想追佢嗰啲又覺得高不可攀，佢啱嗰啲自己又唔識主動出擊，久而久之一路遇唔到就冇

本身性格好獨立嗰種，有咩事都識自己解決，有冇男朋友都係咁過活，好多時呢啲分咗手一排好快就會話自己已經習慣咗一個人好free然後好耐唔見佢拍拖

大半年好耐咩？ 一個接一個先正常？

唔係處 落過仔

介紹我比佢囉

幾歲

半年
即係仲有上一手既精係閪窿
隔多兩三年洗乾淨塊閪我再溝吧

樓豬on99, 講完又貼佢contact出黎
你以為真係會無人去馬?

樓主話條女靚啫
都唔知係咪妖艷賤貨黎

起底樓主係絲嚟
咁如果女仔都覺得靚
應該都真係靚嘅我諗

唔靚點做妖艷賤貨

圈子問題

冇男友還冇男友
冇人追還冇人追啦你老味

睇唔上眼嘅直接唔當係人

其實靚d 一定著數d既
靚既主動少少已經極多兵

唔係男人鍾意普通樣多過靚女
係溝唔起靚女姐
好多時只係唔敢追

hello moto?

收兵

純文字討論？

靚女自視過光 要男朋友高大靚仔有錢性格好又要有時間陪佢 根本on9 而且拍拖之後性格會變 根本唔可以用朋友既角度去睇 可能西都仆街 不過當佢地30歲就會急 會搵人埋單 你唔需要擔心 反而你擔心d仔好過啦

主要係佢想唔想拍拖？ 靚嘅話，擴大少少圈子就識到，不過男嘅質素好壞參半

無男朋友同無人追係兩回事wor...
不過無論靚唔靚女/仔，而家d人好似越嚟越宅

靚女條仔通常係樣衰

同意

事實係一有仔埋身，
唔係筍盤就只係做兵或直接派好人咭

出面就繼續同人講冇人追

正解
身邊真係有係咁
千祁唔好信靚女無人追

性格如何ok?

因為唔係靚女

你的朋友就是你

眼角高，等做老姑婆

收緊兵又話你知咩

埋單個陣

因為佢明白收兵好過拍拖

收緊兵唔通同你講咩

唉，好多普通樣女仔唔信呢樣野
成日真係信／ff靚女無人埋身，ff 普通女仔受歡迎d
其實人地收兵唔當有人追姐
你問佢都一定只會話係「男性朋友」

事實上好受歡迎既所謂「普通鄰家」女仔，好多時個樣都起碼80分
只係喺男仔眼中，唔係女仔眼中

真係靚到無人埋身當然都有
但靚到90幾分先會發生
普通靚女隨時都有人候住，只要佢肯出現

如果太誠實，唔好意思

原來你之前溝嗰個係唔想拍拖

女仔覺得靚 先未必靚

無男朋友但多SP
所以你唔會見到佢ig有仔

收兵好過拍拖 仲問？

唔想同佢拍姐

冇遇到自己鍾意嘅咪唔拍囉 好出奇咩

正常男仔放幾次signal出去，佢無reply返黎，就當佢無興趣架啦
你估個個都狗公咁死纏爛打咩

咩水原希子，我覺得好樣衰

女人同男人審美完全唔同，
不能一概而論

鳩up呃你姐，
你又真係信

出街會見到靚女自已一個食飯

So mean

比相頭黎睇睇先啦

可能佢唔鍾意俾人管住既感覺

靚女收兵仲爽過有仔

係咪講緊我

你講得好中

點解2020仲有人覺得一定要拍拖
無男女朋友好似生存唔到咁
死咪又係自己一個走

大把姣西個樣都唔得但大把仔

想追就去馬啦
問

我入到嚟
圖都冇張

收開兵

收你老母兵我屌你老母

冇波

靚女只有選擇單身而唔會身邊無男人

有啲信念同心理關口過唔到自己果關啫

佢唔通同你講 佢手下一堆兵
想點玩都得咩

其實有
但佢睇唔上眼

溝我

佢唔係靚女，只係你太柒

要人收兵？
祝你俾仔玩中出即飛
條仔日日叫雞中性病惹埋你

啲signal通常係點㗎

有好多人騷擾
但無人追

性格有問題，一係淫娃黎

我個朋友單身左好似有6，7年

個個都話朋友黎
冇人追我
引啲毒撚溝佢

佢想揀岩個先一齊姐
中間大把人會埋佢身
其實呢個問題同講驚有錢佬會突然一日無哂錢一樣
你擔心自己好過啦

我都想溝佢，追唔到

靚女好多狗公埋身，同佢一齊會好唔安心，成日驚自己戴綠帽，識得個靚女frd，勁多狗公約佢，帽都派過兩頂比佢老公

哩d女點識到

Hey 無追過阿 我扮專家講幾句咁有啲男仔嘅質素係一般

你幫邊面架

唔想拍拖唔想俾人擁有囉
所有追求者都拒絕咪冇男朋友

所謂「靚女無男朋友」
應該係經典都市傳說嚟

長腿瘦，咁是咪冇波先

梗係

無波

冇波幾靚都冇用

分手大半年即係單身唔係好耐啦

完全唔覺靚女會無仔追
40 以上例外

因為唔靚

無話點架喎，個個人做野方式都唔同，你唔會知對方用咩基準去做判斷

有d人簡單到可能係單憑傾計同應約時態度就決定到
始終對於想認真建立關係既人黎講，無人會想一直單方面做主動
如果對方表現得無咩興趣既話寧願早d放棄好過浪費時間

所以與其問個signal係點樣
不如問下自己同人地相處果陣係咩態度

做乜講我

你識我？

好男仔少

平胸

自以為靚女 自以為性格ok

事實上好受歡迎既所謂「普通鄰家」女仔，好多時個樣都起碼80分
只係喺男仔眼中，唔係女仔眼中

即係點
咁佢客觀數值其實有冇80分？
你覺得好好似男覺有 女覺無咁

皇帝唔急太監急 佢一個人活得自在做咩要佢拍拖
同埋自己唔肯做主動怪得邊個？全世界都要主動服侍你？
莫道你在選擇人 人亦能選擇你

介紹比我 我溝

疫症左成年，冇拍一陣啫，放過人哋啦

我都長腿瘦 冇波

Beauty is in the eye of the beholder 好難有無客觀我覺得
唯一客觀事實就係男同女審美好多時真係好唔同
上面都有幾個巴打講

咁即係你哋眼中唔覺80分？

放你所想嘅鄰家女仔示意圖上嚟 一眾巴打用男人審美觀睇下係真係鄰家定其實係靚女

一睇就知要求高

一時三刻好難揾到啲咩示意圖喎
又冇理由出賣朋友㗎
如果用公眾人物嚟做例子嘅話
我覺得周庭個樣算幾有鄰家女孩feel

我個fd個樣似傅嘉莉，男人眼中算唔算靚女

識嗰個係因為d仔條件唔好，所以收住兵先

睇唔上眼嘅唔叫追，叫騷擾

靚女有毒, 係負面因素.

點會唔靚呀

但通常俾人mark既都係中等至中上既

格衰囉

加一 真係各方面都正正常常
但真係好毒（睇落一啲都唔毒 人地會以為好多仔）
完全冇男性朋友個種
21歲A0

啱啊 有天理咩！！！

佢係鄰家
但香港黎講都起碼中上
唔係普通樣啦下嘛（假設普通樣係男人眼中既5.5－6.5分）
就算一向對女友樣有要求既朋友都話佢過到條bar有餘喎

眼角高，寧缺勿濫
利申：靚女

靚女你好

可能對朋友性格同對男朋友性格唔同

等緊樓主出手

唔通咩狗屎垃圾都放入口咩...揀下都得掛

你咁講會好多未到鄰家女孩level嘅人以為自己靚過鄰家女孩冇人敢高攀先冇人追

好多女仔如果肯坦坦白白唔化妝、唔用filter自拍，同靚女一比，唔會咁既自知之明都無掛…
女仔唔靚唔緊要，識打扮、談吐氣質都可以加好多分，最緊要唔好誤會自己靚，咁就真係食得屎

岩 要搵到岩心水先拍

條件好過個女仔既男仔睇佢唔上眼
同佢差不多條件既男仔佢又想睇定D 先 (兵)
條件差過佢既直接無視對方追求

結論: 點解我(個女仔)咁靚條件咁好都無人要

最憎厹

因為做緊ptgf，唔方便拍拖

護士大把冇男朋友

有SP就ok

你以為人地冇咋
收埋又同你講嘅
兵都一大堆啦

條女很清楚收兵好過嫁人